% Exercícios.
%
% Topologias inicial e final.

\begin{exercise}
  Dê um exemplo de duas funções
  $\function{f_1}{X}{\indexedtopologicalspace{Y}{1}}$
  e
  $\function{f_2}{X}{\indexedtopologicalspace{Y}{2}}$
  tais que
  \begin{equation*}
    \family{F}
    =
    \initialtopology{f_1}
    \cup
    \initialtopology{f_2}
  \end{equation*}
  não é uma topologia.

  \begin{hint}
    Faça $X = Y$ e escolha duas topologias em $Y$
    tais que a união das duas não é uma topologia.
  \end{hint}

  \begin{answer}
    TODO:
    envie sua resposta para
    \\
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}
  \end{answer}
\end{exercise}
